Economists raise Singapore’s 2017 growth forecast to 2.5%

新加坡經濟

Economists raise Singapore’s 2017 growth forecast to 2.5%
TODAY, 2017-6-14

2.5%

李光耀的價值觀哪去了？

好過預期

如果大陸能夠同泰國合作起運河
馬六甲海峽就無晒價值

地鐵都係連壞兩個禮拜

"In the fall of 1972 President Nixon announced that the rate of increase of inflation was decreasing. This was the first time a sitting president used the third derivative to advance his case for reelection."

去外國避難

去外國避得幾耐
除非申請政治庇護
否則始終要返新加坡
接受笞刑同埋誹謗審訊

香港應該入股

咁到時新加坡就可以繼續瘋狂填海填平馬六甲海峽

已發展國家黎講 升幅好正常

push

Singapore intentionally refuse Hong Kong to join ASEAN

早排先話直頭negative growth rate ,而家終於上到正數2.5%

ASEAN對香港同Singapore都好重要，Singapore暫時係區內呀頭，但如果香港入圍(而家未簽都已經好似係second largest trading lartner)，Singapore

ASEAN>>>>>>>>>>1 belt 1 road